reading backup...
fread key reached eof
key = 1	value = 3
key = 3	value = 3
key = 5	value = 5
key = 7	value = 7
key = 9	value = 9
key = 0	value = 0
key = 2	value = 20
key = 4	value = 40
key = 6	value = 60
key = 8	value = 80
DATA-SERVER: waiting for accept...
DATA-SERVER: waiting for accept...
---------------------------- WRITING --------------------
value received = 0
key = 1	value = 3
key = 3	value = 3
key = 5	value = 5
key = 7	value = 7
key = 9	value = 9
key = 0	value = 0
key = 2	value = 20
key = 4	value = 40
key = 6	value = 60
key = 8	value = 80
---------------------------- WRITING --------------------
value received = 2
key = 1	value = 3
key = 3	value = 3
key = 5	value = 5
key = 7	value = 7
key = 9	value = 9
key = 0	value = 0
key = 2	value = 20
key = 4	value = 40
key = 6	value = 60
key = 8	value = 80
---------------------------- WRITING --------------------
value received = 4
key = 1	value = 3
key = 3	value = 3
key = 5	value = 5
key = 7	value = 7
key = 9	value = 9
key = 0	value = 0
key = 2	value = 20
key = 4	value = 40
key = 6	value = 60
key = 8	value = 80
---------------------------- WRITING --------------------
value received = 6
key = 1	value = 3
key = 3	value = 3
key = 5	value = 5
key = 7	value = 7
key = 9	value = 9
key = 0	value = 0
key = 2	value = 20
key = 4	value = 40
key = 6	value = 60
key = 8	value = 80
---------------------------- WRITING --------------------
value received = 8
key = 1	value = 3
key = 3	value = 3
key = 5	value = 5
key = 7	value = 7
key = 9	value = 9
key = 0	value = 0
key = 2	value = 20
key = 4	value = 40
key = 6	value = 60
key = 8	value = 80
Inside close op
---------------------------- CLOSING --------------------
backing up...
reading backup...
fread key reached eof
key = 1	value = 3
key = 3	value = 3
key = 5	value = 5
key = 7	value = 7
key = 9	value = 9
key = 0	value = 0
key = 2	value = 20
key = 4	value = 40
key = 6	value = 60
key = 8	value = 80
DATA-SERVER: waiting for accept...
DATA-SERVER: waiting for accept...
